"Project-Id-Version: OpenWrt\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "%s Configuration File"
msgstr "%s 配置文件"

msgid "Command failed"
msgstr "命令失败"

msgid "Failed to execute \"/etc/init.d/%s %s\" action: %s"
msgstr "无法执行 \"/etc/init.d/%s %s\" 操作: %s"

msgid "Enabled"
msgstr "已启用"

msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

msgid "Textarea not found: %s"
msgstr "未找到文本区域: %s"

msgid "Contents of %s have been saved."
msgstr "%s 内容已保存。"

msgid "Service %s reloaded successfully."
msgstr "%s 服务重载成功。"

msgid "Service reload failed: %s"
msgstr "服务重载失败: %s"

msgid "Unable to save contents: %s"
msgstr "无法保存内容: %s"

msgid "This page contains the configuration file content for <code>%s</code>. After editing, click the <b><font color=\"red\">Save</font></b> button to apply changes immediately."
msgstr "本页是<code>%s</code>的配置文件内容，编辑后点击<b><font color=\"red\"> 保存 </font></b>按钮后立即生效"

msgid "The configuration file is directly edited and saved! Unless you know what you are doing, please do not modify these configuration files. Incorrect configurations may cause issues such as failure to boot or network errors."
msgstr "配置文件是直接编辑保存的！除非你知道在干什么，否则请不要修改这些配置文件。配置不正确可能会导致不能开机，联网等错误。"

msgid "It is recommended to back up the file before making changes. Comments can be added by starting a line with #."
msgstr "修改前建议先备份行再修改，注释可以在行首添加 ＃。"

msgid "Wizard"
msgstr "网络设置向导"

msgid "Inital Router Setup"
msgstr "网络设置"

msgid "Wireless Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "Lan Settings"
msgstr "内网设置"

msgid "Wan Settings"
msgstr "上网模式"

msgid "If you are using this router for the first time, please configure it here."
msgstr "如果你首次使用这个路由器，请在这里简单设置。"

msgid "Three different ways to access the Internet, please choose according to your own situation."
msgstr "几种不同的上网方式，请您根据自身情况进行选择。"

msgid "Set the router's wireless name and password. For more advanced settings, please go to the Network-Wireless page."
msgstr "设置路由器的无线名字和密码，更多高级设置请进入 网络-无线 页面。"

msgid "Siderouter"
msgstr "旁路由模式"

msgid "Enable IPv6"
msgstr "启用IPv6"

msgid "Enable/Disable IPv6"
msgstr "一键开启/关闭 IPv6"

msgid "Wizard"
msgstr "设置向导"

msgid "Inital Router Setup"
msgstr "路由器设置向导"

msgid "Wan Settings"
msgstr "上网设置"

msgid "Wireless Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "If you are using this router for the first time, please configure it here."
msgstr "如果你首次使用这个路由器，请在这里简单设置。"

msgid "Three different ways to access the Internet, please choose according to your own situation."
msgstr "三种不同的上网方式，请您根据自身情况进行选择。"

msgid "Set the router's wireless name and password. For more advanced settings, please go to the Network-Wireless page."
msgstr "设置路由器的无线名字和密码，更多高级设置请进入 网络-无线 页面。"

msgid "Lan Settings"
msgstr "内网设置"

msgid "Inital Router Setup"
msgstr "初始路由器设置"

msgid "If you are using this router for the first time, please configure it here."
msgstr "如果您是第一次使用此路由器，请在此进行配置。"

msgid "Wan Settings"
msgstr "WAN 设置"

msgid "Three different ways to access the Internet, please choose according to your own situation."
msgstr "三种不同的上网方式，请根据您的情况选择。"

msgid "Obtain IPv6 address"
msgstr "获取 IPv6 地址"

msgid "Enable IPv6 negotiation on the PPP link"
msgstr "在 PPP 链接上启用 IPv6 协商"

msgid "IPv4 gateway"
msgstr "IPv4 网关"

msgid "Use custom DNS servers"
msgstr "使用自定义 DNS 服务器"

msgid "AliDNS: 223.5.5.5"
msgstr "阿里DNS：223.5.5.5"

msgid "AliDNS: 223.6.6.6"
msgstr "阿里DNS：223.6.6.6"

msgid "DNSPod: 101.226.4.6"
msgstr "DNS派：101.226.4.6"

msgid "DNSPod: 218.30.118.6"
msgstr "DNS派：218.30.118.6"

msgid "BaiduDNS: 180.76.76.76"
msgstr "百度DNS：180.76.76.76"

msgid "114DNS: 114.114.114.114"
msgstr "114DNS：114.114.114.114"

msgid "114DNS: 114.114.115.115"
msgstr "114DNS：114.114.115.115"

msgid "Wireless Settings"
msgstr "无线设置"

msgid "Set the router's wireless name and password. For more advanced settings, please go to the Network-Wireless page."
msgstr "设置路由器的无线名称和密码。如需更高级的设置，请前往网络-无线页面。"

msgid "<abbr title=\"Extended Service Set Identifier\">ESSID</abbr>"
msgstr "<abbr title=\"扩展服务集标识符\">ESSID</abbr>"

msgid "Key"
msgstr "密钥"